如果我條女含含下打噴嚏

我條j會唔會斷

幫我含嘅話啲牙會碎

條女加餸

打乞嚏 才可以頂喉

你條鳩有塵

唔洗擔心 因為你根本無女

小心有牙

d感冒菌傳到你條j度

條柒像毒箭 塊閪識噴煙

兒登仲有幾多人識廣東話

你條j假?

條J生癌

首先你要有女